家姐每年都買生日禮物比我

唔知幾時開始 佢每年都會送比我
份禮物雖然未必件件都岩洗岩用
但感受到佢真係用心揀過
就算唔係香港 佢都會寄比我

細個個時覺得有家姐唔好 因為細個比佢恰

大大下就覺得好慶幸做到佢屋企人

希望佢一生平安

Same here,直到我依家大左，小朋友都有埋，佢都會買生日禮物比我！

想要兄弟姊妹
冇兄弟姊妹嘈下煩下好悶
聽阿媽講我本身有個家姐..

正面D諗可能生咗家姐就唔會生你

姊弟戀

好感動其實